［2018第二期日本WH] 有冇人成功申請左？

相認下

諗住下年2尾出發
地點應該都係東京先 搞戶口電話在留卡都方便點（好似係
工作方面未定 冇一技之長

未睇，多數得
1500個位都未到400人

日本WH除左申請資料有問題以外會彈票架咩?

唔係每期750人咩？
Btw今期先得368人申請
就咁睇個個都去到

依家名額多左就係囉
除非唔識日文英文又話想農田做咪可能唔批？

咦可能我記錯
係一年1500

有冇人拎咗簽證護照？
星期一交咗護照又話過兩三日工作天會有通知 但我依家仲未收到email

佢唔係即時比埋嫁咩？
利申諗住一月尾先拎

最後我email問佢先通知我攞

利申:依家係東京

巴打係住緊咩？

因為我諗住到埗第一日去搵地產租屋
但佢整得手續又怕趕唔切14日去區役所報到
想取下經

我住北池袋 香港訂定屋之後即刻去區役整登錄 。

Fb大把group海外 預約定 到步即簽都得
Key word 地區 台灣/中國/華人 群組
不過建議頭3個月租下share house識下人先
除非好有計劃係日本諗住點

我本身上homes見到有幾間幾吸引
點知一問佢地有冇得預留就唔覆我

我都好糾結住唔住sharehouse
租方面同我租單位又差不多 分分鐘仲貴
只係自住要買家電
識人方面就唔太驚

利申諗住完左wh繼續簽工作證

大公司唔駛做d無把握既生意啦
你有大學畢業？

冇
Ive仔掛名做過日本公司有幾年工作經驗咁

工作簽要有大學畢業

提下你
而家在留卡係機場就拎到，但只限羽田/成田/關空/中部，所以呢個唔駛擔心
另外住址登記係搵到住屋之後14日內登錄，唔係入境之後14日，所以都唔駛太擔心慢慢黎
至於wh之後轉工作簽最普遍果種係要專門學校以上，你i大做唔做到真係唔肯定，當然有其他簽唔駛學靈要求，不過好少聽

而家唔駛啦，早排先比個中學畢業既人串我等簽證等咁耐

想問下實際去到既生活同計劃書所寫既嘢完全唔同，有冇問題?
其實咁多年來是否都無人去check或review?

只要大學畢業就得?
就算係唔相關既學科都批到工作簽證?

無，理鬼你咩。

不過第一站最好一樣。

中學畢業都有人得...

見之前新聞話日本政府擴大14工種誠邀外國人做
我諗工作簽機會都唔細呱

14工種農業漁業酒店業都算
見到有個叫大廈外牆清潔真係想試試

佢開放左果下果一刻都只係會簽本來做緊既外國人

工作簽係有 但要睇你搵唔搵到